Ik was ook weer wakker geworden haar passies.
Ze wilde de sport op deze manier opnieuw vernieuwen, maar ik smeekte haar om me toe te staan ​​het hoofd van mijn lul op en neer te wrijven de goed bevochtigde lippen van haar kut, en dan te spenderen met het punt, of hooguit het hoofd erin.
Ze vroeg of ze me kon vertrouwen om te stoppen als het haar pijn deed.
"Natuurlijk, mijn liefste," zei ik, "er zal niets gebeuren, of liever gezegd alles zal ophouden op het moment dat je me zegt te stoppen. "
Half bang, maar toch willen proberen, veranderde ze haar positie naar een knielende een Ik schuinde haar petticoats goed over haar rug, en als eerste zoende en omgaan met haar harde en mollige billen, wat een toekomst beloofde perfectie, ik bukte en likte opnieuw haar charmante pruilkut met al zijn ontluikende mooie jonge krullen.
